近排睇番同一屋簷下，真係好撚正

無論劇情、選角、主題曲都好撚屈機，個個角色都冇所發揮，仲捧紅埋江口洋介、福山雅治同酒井法子，堪稱神劇

*有所發揮，打錯字

1好睇過2 但係2首片尾曲好好聽

Exact7ly

推一推

未睇過嘅朋友睇 Season 1 就夠,
Season 2 都係將啲 factor 照 loop 一次, 趕收工, 其實可以唔洗睇.

和也個樣有啲萎萎 feel
個黑社會大佬會唔會從良得太快......

但season 2 要睇結局喎